我祝係街燒衣逼我地食埋一份嘅冚家剷早日落去地府慢慢食

燒燒燒，我燒你老母閪呀！

我有張無限額既信用卡送比你
你今晚好用哂佢 天日用唔到

鼻敏感最強烈既一日

你老母遲早會燒埋比你

唔信鬼呢啲冇科學根據嘅野

對眼都好痕

大煙到去撚咗沼澤咁

唔講以為係清明

agree

人地其實係燒俾將來既自己

垃圾迷信撚

燒還燒 唔好喺街邊燒
紙碎周街飛咁好咩
時代門口想屌人

我跟個茅山師傅 話今年鬼門關特別邪 話有四個鬼王出左黎做鬼力柱 收服邪靈 開埋個結界 三七氣流一轉 美斯致命直線 助攻耶穌復活 call 我 21800000

個鼻好辛苦